{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55028&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라테라스코브스위트"
    },
    "text": "麗水ラテラスリゾートは青空と広い海を一望できる美しいプールを提供しています。 複雑な日常から抜け出し、プレゼントのような一日を過ごせるモダンで感覚的なブティックリゾートです。 周辺には麗水港と麗水万博、梧桐島が位置しており、観光に便利です。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 すべての客室には無料Wi-Fiが提供されており、禁煙であり、基本的な洗面用具と1部屋につき1台の駐車可能場所が提供されます。 リゾート内にはさまざまな付帯施設があります。 BBQキャンプ場、BHCチキンとXOXOホットドッグ&コーヒー、そしてツーサムプレイス、ON PLAYゲームゾーン、居酒屋萬海和食レストランなどがあります。 2023年月日から2024年2月29日まではキッズプールとキッズウォーターパークは運営されません。 ファミリープール、ジャグジー、屋内プールは一定時間営業しています。 それぞれの水深と救命胴衣の着用が必要かどうかが決まっています。 メインプールはすべての年齢層が入場できますが、未成年者は救命胴衣を着用しなければならず、60cm以下の子供は大人の同伴が必要です。 朝食はコブスイートB棟のFマリンテリアで提供されます。 スケトウダラの酔い覚ましスープは12,000ウォン、ユッケジャンは12,000ウォン、プルゴギ丼は13,000ウォンです。 一部の客室では調理が可能で、BBQガラスピアングリルやBBQハウスグリルをご利用の場合、追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペットの入室は制限されます。 未成年者は保護者と一緒に利用する必要があり、画像と実際の客室は異なる場合があります。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "すべての客室には無料Wi-Fiが提供されており、禁煙であり、基本的な洗面用具と1部屋につき1台の駐車可能場所が提供されます。"
        },
        {
            "question": "リゾート内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リゾート内にはさまざまな施設があります。BBQキャンプ場、BHCチキンとXOXOホットドッグ&コーヒー、そしてツーサムプレイス、ON PLAYゲームゾーン、居酒屋萬海和食レストランなどがあります。"
        },
        {
            "question": "キッズプールとキッズウォーターパークはいつ利用できますか？",
            "answer": "2023年月日から2024年2月29日まではキッズプールとキッズウォーターパークは運営されません。"
        },
        {
            "question": "水深と救命胴衣の着用について教えてください。",
            "answer": "各プールによって水深と救命胴衣の着用が必要かどうかが決まっています。メインプールはすべての年齢層が入場できますが、未成年者は救命胴衣を着用しなければならず、60cm以下の子供は大人の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はコブスイートB棟のFマリンテリアで提供されます。"
        },
        {
            "question": "特定の客室で料理は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、BBQガラスピアングリルやBBQハウスグリルをご利用の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、ペットの入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用する際には保護者と一緒になる必要がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の画像は実際の客室と同じですか？",
            "answer": "画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 560
    }
}